(人權法通過就)特首可以用緊急法拘捕在港美國僑民

(人權法通過就)若美國制裁香港法案通過, 特首可以用緊急法拘捕在港美國僑民

Member of The Executive Council of HKSAR Mr Ip Kowk Him say,

"If the United States pass the "The Hong Kong Human Rights and Democracy Act ", the Chief Executive Carrie Lam can use the emergency law to arrest US residents in Hong Kong.

邪惡美帝國, 警告你收手, 停止立法, 唔係捉晒你地在港美國僑民(抄埋佢地家都仲得)
唔係後果自負

後果自負

收皮啦紙老虎

緊急法做乜都得, 捉人砌生豬肉, 抄家, 5馬分屍都仲得
勸你地邪惡美帝國好停止立法

【行動】緊急！要突破分化！我有三個錦囊俾大家！

以上為節錄內容，覺得有道理請睇全文：

唔好玩膠出Fake news啦

助攻？

邊撚到FAKE NEWS
緊急法的確有咁既權

佢每講一次野都揭示佢地既恐𢣷

- 怕蒙面抗爭
- 怕網絡連結
- 怕人權法

唔好上twitter 玩fake news 啦

唔知真定假, 條LINK見到

林奠豬隊友

有冇片/錄音？
有就推晒比Solomon Rubio 果d, 話佢地恐嚇緊居港美國人安全
得幅圖未fc唔好推

莊閒都未識分

恐嚇美國人咁話？

你做初一 我做萬聖

全民撳爆總行 atm 換美金保平安 銀行call loan 然後支爆

你試下做到時移平大陸都得

講嘢唔用腦

We are temporarily using live channel直播台as english channel

[國際戰線] 連登開左英文台！English Channel is LIVE now on LIHKG!

依下正啊，仲期待過出老解
9拉美國佬
想人直接出兵？

佢地想見下82空降師啫!!

佢嘅意思應該係 葉國謙係咪真係講過呢句說話 唔好亂作
唔好咁緊張

又係呢條開車門既垃圾友低b佬

source ?

一定要有片/錄音 唔好亂推到外國

睇新聞唔見有咁講過喎

想見核動力航空母艦

FC

維港咁淺水喎🤔🤔

source？

fake new
佢無講過

好呀 正式宣埋戰丫笨

聽住先

想威脅美帝?

完全冇新聞 不推文回覆 直至有source

fc???

航空母艦應該識飛果D

Push

冇source 比佢睇d咩
on9?

推

亮劍?

拉吧 即刻出艦隊黎打尻你

冇source 亮你老母?

快,我想睇美軍點入港接人

source ? 幾時咩場合講?
無新聞報?
fake news爛春袋

恐怖 叫美軍立即解放香港

真嘅話戰爭都唔係冇可能

Show Blocked User - 奶C9

借個位黎用吓

全港最黃嘅光時網物平台於10月7日上線啦!

喜愛大波妹 #328418
黎明前的黑暗 #279253
勞斯馬高萊斯#158700

起我底先啦唉

咁到時就唔係緊急法
可以等住戰爭法

可以用咩罪入我 間碟？

支持港府立即派出速龍部隊攻打美國本土

好驚驚咁喎
即係做岩左啦

私了一定要爆春袋
仲要唔致命（左膠大愛）

一路叫唔好打頭一路大大力錫佢春袋
個畫面正到諗起都想打個飛機

你諗下如果你係藍絲
比人私了打爆頭壯烈d
定係比人私了爆春袋搞笑d

唔通大大聲係記者鏡頭面前話比人爆袋咩？
有力講都無面講啦

神助攻？

大家記得善用起底功能

Source?

PUSH

大家記得善用起底功能
通常呢D post樓下好多 推post撚

喜愛大波妹 #328418
黎明前的黑暗 #279253
勞斯馬高萊斯#158700

G持緊急法
101空降師表演屠殺popo

推上twitter, 等國會議員知道港共玩緊火

奶C9條傻仔 我推咩post啊

如果係真咁呢個阿伯都幾癲下喎

冇source ar ching

起我底啦 唔好嬲

假新聞就係叫你打佢
冷處理
Focus on real news

推
推
推

就怕你唔拉美國人

夠疆就黎呀
利申美國護照

Fake news?

Twitter

push上Twitter

望住呢個葉國謙 真係想像唔到點解管治香港嗰班人可以咁on9

好呀 仲唔做？

No source

冇source一律當fake news

唔好得個講字

屌fake news冇source 張圖仲要整到咁撚樣 咪撚再推同放twitter 只會害左我地

fake?

no source no push

冇FC係度四圍傳
上次林志偉又係得張圖 殺20萬人

今次仲要有人係TWITTER放圖 ON9

Fake?

唔好再FAKE 自己人!!

後哥資付 後哥資負

好聽咪緊急法
其實咩法都可以立
今日立法聽日執法
從未見過咁高效率